想問係咪隊隊女團都係咪嘴？

點解好似次次睇親live首歌把聲都一模一樣咁

其實佢哋有冇真係唱，定係咪嘴？

之前睇過條唔記得左扮唱都有人聲，係咪隊隊都一樣？

有啲開半咪

mamamoo 唔係

你post條live出嚟一齊分析

davichi

mamamoo 唱live仲好聽過CD

樓主想點

Agger

女團通常都係一兩個主唱加N個花樽
跳唱多數半開咪 有墊聲
企定定唱既墊少啲
去search mr removed 既片就知 雖然多數整得麻麻地